\chapter{González Lucero Alan Uriel
}

Saludos, realmente desconozco si de verdad alguien visualizara esto, o si acaso se podra visualizar.
Continuo, tengo 18 años. Soy de la Ciudad de México. Y aunque parezca que no les quiero a hablar,
o algo por el estilo, en absoluto, solo que usualmete me meto mucho en mi cabeza y me desconecto.
Así que si quieren hablarme o pedir ayuda, con toda la confianza del mundo lo pueden hacer. Claro si puedo ayudar les ayudare.
Me gustan los videojuegos, la naturaleza, escuchar musica, la lluvia y otras cosas.
Le deseo a la personha que este leyendo esto que prospere en lo que este haciedo y que crezca y prosiga en el camino de la vida.

\begin{figure}[h]
  \caption {Imagen bonita.}
  \centering
  \includegraphics[ width=0.5\textwidth]{320148204/y.jpg}
\end{figure}


